如果交加街38號唔係黃世柒，點解我叫佢加我名之後我會出現係五毛list

駁唔到

我上晝屌完下晝入冊

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

出左 (2) 巴打幫手推下

幾時可以出院冊

爛牙狗

因為仆街爛牙畜仲撚玻璃過支那國
你睇下佢個死人wiki網絡大典
只可以話佢靚仔
試下話佢棚牙
即刻入你list叫你交歐元

我都上左佢個封神榜

對唔住 黃世澤棚牙天下第一靚

佢晨早認左係世柒

斷正左啦

乖啦 世柒兄棚牙靚過食煙70年既死煙鏟煙屎牙

好慘 四十幾歲仲咁撚on9

四張幾嘢

打個9折比你
45歐就可以從5毛名單除名

我勾佢老母脷筋呀 食屎啦

我得五毛

我踢爆條友比25鎊扮政要仲教過人入保守黨
有無價講

條傻鳩又開咗個新Ac兩個ac扯貓尾
連登有啲咩人會叫世柒做Martin Sir

樓主唔會慘過我
我仲未入五毛list

你話佢棚牙靚 即刻上list叫你交罰款

講事實都入到5毛list
其實個5毛list實質上係唔係後援會

會唔會真係有人信佢個傻閪list啊